朱智賢著到咁焗桑治咩心態？

樓主仲睇cctvb

屌你樓主

乜春

桑治

熱唔熱？

正能到

驚犬唔洗開工？

He on9

圖？

賓哥有冇睇

朱智賢焗你

j左

反港毒之父

Btw 用錯acc?

原ac被bam

CCTVB
One one care